紅酒品酒師係唔係繼it之後最自high既行業

成鳩日係到扮專家，專門創作埋d得自己明既用語
仲要成日吹奏新入行萬鳩幾蚊個月，引班岩岩讀完書，腦荀都未生埋既細蚊仔入去做炮灰😒

🍷👅💰💰💰💰

冇得話自唔自high
物以罕為貴

只要唔好降低個entry level
佢又真係識分好唔好飲我又唔介意佢打飛機打到一地都係

做過實驗 佢地完全唔識分

無天分做春咩
但其實無家底飲唔得多都做春咩

前排明珠個品酒節 d評酒師都幾對路

前排明珠個品酒節目 d評酒師都幾對路

調香師

佢話品酒師可能係識分唔同 但好唔好味係睇個人
咩dry呀 full body呀係鳩嗡
有人做過test 撚鳩過啲評酒師 畀一支染咗做紅酒咁嘅白葡萄酒佢地試 冇人分到出係白葡萄酒

笑4

紅酒同白酒係有皮同無皮啫
你覺得你蒙眼會飲得出邊隻有冇皮？

但啲會品酒師會話有唔同分到吖嘛
關我識唔識撚事咩

親身撚過品酒師
唔小心調亂左次序 佢都係試唔出 照稿讀
後來完曬我地先發覺原來出錯次序
呢行都幾呃人下

咁品酒呢
自high 興趣

有稿唔通唔照讀 最權威都唔夠膽即場質疑啦
普通人都分大路的分別 例如 甜定無咁甜 酸唔酸 飲完乾定唔乾 咁味覺嗅覺更好的人分到更細唔奇 記到咁些地區以至酒莊一般特色都好正常

同d“專家”試威士忌仲有趣

品酒師咼 一開始show off 自己張cert幾難幾難考
要讀幾多幾多書自考到
調亂左都唔識分
咁我google完隻酒 照稿讀 我都做到啦

飲食好多都係靠鳩吹架啦

大把名廚訪問入面講果啲野都係鳩up,唔係話佢地冇料，佢地的確係叻，但冇講撚到咁專業囉

品酒師係咪自high唔清楚

不過原來賤過地底泥既it狗都係自high

呢個先係

it狗自嘲就見得多